以色列自衛術, 即食 簡單 直接 保命 高效 男女都岩用

youyube自己搵
主要攻擊對手弱點為主
手段較低但有效

Dllm link都無